[無聊] 你有幾多封unread email?

留名睇自爆

yahoo冇用好耐，停之前2k幾，冇開4-5年
gmail清哂0未讀

仲以為講公司email

公司就會睇哂

私人既話靠google filter

0 unread, 強迫症

其實我都想
但每次只可以select 50個email mark as read

0 全部會睇曬

Yahoo mail幾百
Gmail 0
Connect mail 一百左右

6176
大部分係yahoo

0
有強迫症 接受唔到有數字

538
但係好多都係廣告

幾個 email account 都係 0

0
見到個app icon 右上角有數字會唔安落
唔知係咪有強逼症

30000+

Around 30

460